[
	{
		"id": "1",
		"question": "Savaş oyununda yaralıları iyileştiremeyen ekibe ne denir?",
		"answer": "Becere-medic"
	},
	{
		"id": "2",
		"question": "Özgür'ün ayağı takılıp düştüğü zaman hangi dernek yardımına gelir?",
		"answer": "Özgür Düşünce Derneği"
	},
	{
		"id": "3",
		"question": "Eski çağlarda yapmak istemediği işleri komşu ülkelere yaptıran medeniyetin adı nedir?",
		"answer": "İşKitler"
	},
	{
		"id": "4",
		"question": "Korsan oyunun üzerine basınca hangi ses gelir?",
		"answer": "Crack"
	},
	{
		"id": "5",
		"question": "Star Wars karakterleri nasıl havuç yer?",
		"answer": "Kotor kotor"
	},
	{
		"id": "6",
		"question": "Hangi ünlümüzle paramız yokken dönerciye gitmek istemeyiz?",
		"answer": "İskender Paylaş"
	},
	{
		"id": "7",
		"question": "Tırların eğlenceli günlük yaşantılarını konu alan Türk komedi dizisi yazarı kimdir?",
		"answer": "Dorse Birsel"
	},
	{
		"id": "8",
		"question": "Matrix'te kahin Aziz Yıldırım olsaydı Neo'ya ne derdi?",
		"answer": "Beni konuşturmayın"
	},
	{
		"id": "9",
		"question": "Osmanlı'da sarayda nasıl trip atılırdı?",
		"answer": "Paşa, keyfin bilir"
	},
	{
		"id": "10",
		"question": "İkinci Dünya Savaşının seyrini değiştiren harekatın kanıksanıp önemini yitirmesine ne ad verilir?",
		"answer": "Normaldi ya çıkartması"
	},
	{
		"id": "11",
		"question": "Whiplash filmini BKM çekmiş olsaydı ismi ne olurdu?",
		"answer": "Paldır küldür"
	},
	{
		"id": "12",
		"question": "Yonca Evcimik'in photoshop için yazdığı şarkı nedir?",
		"answer": "Adobe'yim Adobe"
	},
	{
		"id": "13",
		"question": "Hafta başında çok yoğun olan bir devlet dairesinin anlatıldığı türkümüz hangisidir?",
		"answer": "Salı gelin aman…"
	},
	{
		"id": "14",
		"question": "Diss atan pokemon hangisidir?",
		"answer": "Charm Ender",
		"undefined": " "
	},
	{
		"id": "15",
		"question": "Kimsenin kavga etmeye cesaret edemediği yazarımız kimdir?",
		"answer": "Halit Ziya Kuşaklıgil",
		"undefined": " "
	},
	{
		"id": "16",
		"question": "Bir çocuğun gelecekte uzun boylu olabilme ihtimaline verilen isim nedir?",
		"answer": "Olasırık"
	},
	{
		"id": "17",
		"question": "Bir karadenizli yurtdışına çıkarken hangi sınır kapısından çıkar?",
		"answer": "Ha Burdan"
	},
	{
		"id": "18",
		"question": "Eskisi kadar yetenekli ve atletik olmayan futbol oyuncusu hangisidir?",
		"answer": "Sıradan İbrahimovic"
	},
	{
		"id": "19",
		"question": "Alerjisi olan Teoman pikniğe gittiğinde ne demiş?",
		"answer": "Oo papatya! Yüzümün haline bak"
	},
	{
		"id": "20",
		"question": "Mahsun Kırmızıgül'ün Edirne'de çektiği filmin adı nedir?",
		"answer": "Güreşi Gördüm"
	},
	{
		"id": "21",
		"question": "Barış Manço'nun karadenizli arkadaşına yazdığı şarkı nedir?",
		"answer": "Laz Dostum…"
	},
	{
		"id": "22",
		"question": "Bayramda koltukta yer bulamayan damat, gelinin erkek kardeşlerine ne der?",
		"answer": "Kayın birader"
	},
	{
		"id": "23",
		"question": "Sabri Sarıoğlu'nun çalıştığı pizzacıda hiç kimseye pizza ulaşmıyormuş neden?",
		"answer": "Çünkü pizzaları orta yapıyormuş"
	},
	{
		"id": "24",
		"question": "Google'ın kadın olduğunu nereden anlarız?",
		"answer": "Cümleni bitirmene izin vermemesinden"
	},
	{
		"id": "25",
		"question": "Komşu uluslarla dedikodu yapan bir padişah erkenden ortamdan ayrılmak için ne söylemiş?",
		"answer": "Ocakta yeniçerim var"
	},
	{
		"id": "26",
		"question": "Diyet yapan Barış Manço salataya sos ister misiniz die soran garsona ne demiş?",
		"answer": "Az dostum…"
	},
	{
		"id": "27",
		"question": "Tavuk yemek isteyen prensesin beklediği kişi kimdir?",
		"answer": "Beyaz etli prens"
	},
	{
		"id": "28",
		"question": "Sevimli Hayalat Casper neden uygun kıyafet bulamamış?",
		"answer": "Çünkü bedeni kalmamış"
	},
	{
		"id": "29",
		"question": "Temel'in kendisine emanet ettiği Pokemon'lardan birkaçını kaybeden Dursun ne demiş?",
		"answer": "Sadece pikaçunu kaybettin"
	},
	{
		"id": "30",
		"question": "Türkiye'de seyahet edilmesi yasak olan bölge hangisidir?",
		"answer": "Kapadık ya"
	},
	{
		"id": "31",
		"question": "Sürekli arabasından adam kovan rus lider kimdir?",
		"answer": "Len in"
	},
	{
		"id": "32",
		"question": "Arabasına laf edilen Elon Mush, nasıl sinirlenir?",
		"answer": "KesLa"
	},
	{
		"id": "33",
		"question": "Elimizde hangi oyunlar var?",
		"answer": "God of War, Shadow of War, Gears of War"
	},
	{
		"id": "34",
		"question": "Hasretle yolu beklenen Türk beyliği hangisidir?",
		"answer": "Gelmiyen Oğulları"
	},
	{
		"id": "35",
		"question": "Gördüğümüz zaman kim olduğuna emin olamadığımız türkücümüz kimdir?",
		"answer": "Is That Altınmeşe?"
	},
	{
		"id": "36",
		"question": "Hadron çarpıştırıcısı deneyi sırasında meslektaşına yürüyen bilim adamı ne demiş?",
		"answer": "Ne oldu foton gitti?"
	},
	{
		"id": "37",
		"question": "Tek pil ile çalışan kan emici varlık nedir?",
		"answer": "Vanpil"
	},
	{
		"id": "38",
		"question": "Doğadaki en terbiyesiz radyoaktif element hangisidir?",
		"answer": "Ulanyum"
	},
	{
		"id": "39",
		"question": "Batman'in ebesinin adı nedir?",
		"answer": "Ebe Wayne"
	},
	{
		"id": "40",
		"question": "Yaşıyor olsaydı oyunların ek paketlerini asla satın alamayacak şairimiz kimdir?",
		"answer": "Fuzuli"
	}
]
